一人一個可以令自己開心嘅方法

我需要正能量大家都需要正能量
俾啲意見小弟可以令自己開心啲

打J，打十次J

咁樣應該會好撚攰

打佢條J，打夠十次

互相打J，打夠十次

跳開心舞

聽印度歌

做yoga
睇可愛動物片
睇啲motivational quote
聽啲rock d既歌
食好味既野
睇下書
做下meditation
睇youtube

留意多啲生活上嘅細節
感受下身邊嘅人同事
真係會開心好多

精神勝利法！！！

去大自然

做自己平時鍾意做嘅嘢 如 睇戲 煮野食

執執個樣

關心吓你啲朋友 同佢地吹水

一人一個有愛，正能量嘅故事！

入黎分享下

巴打因為咩事要正能量？

我會選擇訓教

洗錢

做運動

叫雞

最近生活有啲唔如意，個人有少少低落。想搵啲方法令自己開心吓

照鏡

睇返以前D舊相

一路聽歌一路打遊戲機

睇林奠仆街

睇sitcom

yoga
meditation

係因為啲咩事咁唔如意阿？
不如講出黎大家一齊分擔下